【武漢肺炎】消息指政府將公布延長公務員留家工作 考慮全港中小學幼稚園再延遲復課

為減低疫情在社區擴散風險，政府在28日宣布，除了提供緊急和必需的公共服務，公務員可毋須到寫字樓辦公，留在家中工作，有關安排原本只至周日（2月2日）為止。

消息指，政府今天將公布公務員留家工作的安排，將延長推行。

至於不少家長關注的停課安排。全港中小學、幼稚園，以及特殊學校原本延遲至2月17日復課，據了解最新評估是有關停課安排會延長。

而武漢肺炎疫情蔓延，世衞將疫情升級，消息指政府有措施進一步減少中港兩地人流。

幾時封關

一日唔封關
一日罷工

大半人咪又係要返工

郵差繼續放假 我兩件口罩件幾時派

食屎啦 公墓員係人，香港市民唔係人？

留家工作

公務員都唔係個個可以放啦

點解淨係公務員
私人公司唔會無限期咁跟

正仆街，不負責任

其實政府係咪唔應該停哂
好影響民生 又唔比幾日buffer人
個個本來等過完年做野 而家無得做
要用郵政寄口罩既寄唔到 買車過户既做唔到
趕住飛既搞唔到國際車牌

封關又唔識即刻封 on99

停市啦仆街
就黎個個都死啦屌你老母

林奠仲唔用緊急法?

on9 公墓園一日work office = 正苦停擺

進一步減人流？ 睇死只係減時間，最多條人龍長啲！簽證，雙程證照發！

因為公務員係隷屬政府
私人公司係腦細決定，除非緊急法

同中小學/ 大學同一道理

其他人死都唔關佢地事

點解唔用緊急法？佢咁鍾意用
因為佢唔care你生死

政府似係想等到有足夠儲備口罩派畀公務員果陣先復工

而家唔係有三千萬啦咩
其實唔想有咁多人流 咪比預約左既做左先

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港